有冇人知找換店係點樣將大量支幣調黎調去

日日幾球上落
佢地其實點做到

如果你係想換錢過數大陸戶口，
其實係佢大陸既戶口過去，而唔係香港過數比大陸。
至於大陸過錢返香港就麻煩好過，要用所謂地下錢莊搞。

swap?

錢唔需要過界？兩地有對手2邊settle?

係，大型抵換店都係咁

佢地做莊，都係d數出出入入，打個和。如果真係有淨流出先會2地轉錢。

但我估想轉錢出黎的人多過想轉上去
咁找換店點將中間果差額轉出黎？

地下錢莊即係中共既unoffical通道？
定係人肉運錢

低價買人d支幣再高價賣支幣賺差價？

就算Transferwise一類匯款公司都係咁做，先做到快+手續費低

兩端交易 識唔識